是日三餐 23/04/2017

#早餐
花生醬查麵包 牛奶麥片

睇到都開胃

#午餐
叫少汁都咁撚多汁

#晚餐

晚餐正

Lunch個飯
但係晚餐

但晚餐係人食嘅

D牛牛好靚呀

但貴左啲 碟牛都300

lunch真係比狗食

有三個唔知乜柒部位 食左兩碟

好貴喎
係咪好好食先？
邊間呀？

richhhhhh pan

係唔錯既幾有牛味
不過真係貴左啲 唔值依個價
間野叫牛王莫

好少可

一啖砂糖一啖屎